點解四川妹張靚穎唱廣東歌咁正

慢步人生路

20：00

佢係咪之前上我是歌手唱餓狼傳說？

係

唔止英文歌 佢唱英文歌都好勁 好佩服佢